啱啱係大陸落黎

全香港得一個三叔又唔見人
係火車站等左佢好耐
而家又好頸渴點算好？

對面咪有部汽水機囉
小心啲唔好跌銀仔

收皮啦
成班傻鳩出晒來玩膠post

屌，跌撚左落機底
周圍得一個公安同志

有創意都話
冇創意又要懶風趣嘅人好撚心收皮啦屌
戇撚到震

細路仔第一次睇覺得新奇姐
唔好同弱智計較

又捉到一隻

連登唔開膠PO應該開咩PO?

年中咁多膠佢應該屌唔小人

咁又未必
年中咁多膠POST
得你開得特別柒

莫非閣下姓流

你小心有個高大既黑衣人搶劫你啲野
跟住佢你會發展成為拳王
去搵返你三叔就會做賭聖

冇地方落腳點算好